老豆話聽日會出灣仔遊行

請問各位有咩要帶同注意？